其實過肩摔呢招真係好洗好用

反正跌就大家一齊跌 人地又睇唔出你有冇心

黃牌都難拎 以後一定大把後衛跟住學

拉莫斯果然係近年第一中堅